	\subsubsection{Selección de conjuntos de datos}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Selección de conjuntos de datos}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			El sistema ordena la información en conjuntos
			de datos definidos por un Modulo y una
			versión asociada. Estos conjuntos de datos
			tienen nombres asociados y pueden referirse
			a ellos por dicho nombre. Cada conjunto de
			datos es presentado como una tabla paginada
			y puede ser filtrada, ordenada y navegada
			como desee el usuario. La mayoría de funciones
			del sistema se basan en el conjunto de datos
			seleccionado actualmente por el usuario. 
			Este caso de uso describe la forma en que 
			el usuario puede seleccionar un conjunto de
			datos apropiado.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Estar recién logeado, o haber seleccionado
			el logo de Synctruck en la esquina superior
			izquierda, para de esta forma regresar al 
			menú por defecto.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Observar los nombres de los
					modulos disponibles en 
					la barra de navegación
					izquierda.
				\item Buscar el nombre del modulo
					de interés y seleccionarlo.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior 
					izquierda.
				\item Seleccionar la opción 
					``Quick Access''
				\item Observar La lista de todos
					los conjuntos de datos 
					disponibles, junto a su 
					Modulo asociado, nombre
					y descripción.
				\item Seleccionar el conjunto de 
					datos de interés.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Filtrado de registros}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Filtrado de registros}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Utilizar filtros básicos y avanzados
			para navegar con facilidad el conjunto
			de datos seleccionado y encontrar 
			la información relevante.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado un conjunto
			de datos apropiado.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda.
				\item Ingresar una consulta de
					filtrado de acuerdo a la 
					sintaxis definida por el 
					sistema.
				\item Navegar por la paginación
					de los resultados devueltos.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción de 
					filtrado.  
				\item Aplicar los filtros deseados
					en la ventana emergente.
				\item Seleccionar aceptar.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Ordenamiento de registros}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Ordenamiento de registros}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Ordenar los registros devueltos por el sistema
			de acuerdo a varias opciones, tanto básicas
			como avanzadas.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado un conjunto
			de datos apropiado y opcionalmente haber
			realizado una consulta de filtrado.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda.
				\item Ingresar una consulta de
					filtrado de acuerdo a la 
					sintaxis definida por el 
					sistema.
				\item Navegar por la paginación
					de los resultados devueltos.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción de 
					ordenamiento.  
				\item Seleccionar la columna principal
					sobre la cual se desea aplicar
					el ordenamiento.
				\item Seleccionar el tipo de
					ordenamiento.
				\item Seleccionar aplicar.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 
	\subsubsection{Configuración de perfil}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Configuración de perfil}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Debido a la gran cantidad de funcionalidades
			que ofrece el sistema, se han dividido
			las distintas funcionalidades en dos barras
			de navegación: Principal y Secundaria.
			La barra principal se encuentra en la parte
			superior del portal, mientras que la
			barra secundaria en la barra de navegación
			izquierda. La barra secundaría puede 
			ser reemplazada para dar lugar a opciones
			propias de la ubicación actual del usuario
			en el sistema. Si eso ocurre y se desea 
			seleccionar una de las opciones secundarias,
			puede seleccionar el logo de Synctruck
			en la esquina superior izquierda para devolver
			las barras de navegación a su estado
			original. El usuario es capaz de seleccionar
			que opciones deben ir en la barra principal
			y que opciones deberían ir en la barra
			secundaria.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el icono de
					perfil en la barra
					de navegación superior 
					ubicado en la esquina
					superior derecha.
				\item Actualizar los datos 
					de usuario según considere
					conveniente.
				\item Arrastrar las distintas opciones
					de la barra secundaria hacia 
					la principal y viceversa.
				\item Seleccionar ``Guardar''
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Acceso al manual de usuario}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Acceso al manual de usuario}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Debido a todas las funcionalidades del 
			sistema disponibles para el usuario, es 
			común perderse u olvidar que existen 
			algunas funcionalidades. Para evitar esto, 
			el sistema incluye el manual de usuario
			dentro del portal web y puede ser 
			accedido en cualquier momento.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda.
				\item Ingresar los caracteres
					``??''
				\item Leer el manual de usuario.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción 
					``Guide''.  
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Desplegar información detallada de algún registro en particular}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Desplegar información detallada
		de algún registro en particular}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			No todos los conjuntos de datos del sistema
			soportan esta opción, pero la mayoría de 
			conjuntos de datos relevantes tienen 
			demasiada información para ser mostrada en
			modo tabla. Por esta razón, todos los 
			conjuntos de datos del sistema están diseñados
			para ser mostrados en forma tabular y contener
			solo la información más importante de cada
			registro. Sin embargo, si se desea profundizar
			en lo información completa de un registro en 
			específico, como por ejemplo un conductor
			específico, una van específica, un usuario
			específico, etc. Puede hacer uso de esta
			funcionalidad.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado un conjunto
			de datos apropiado y opcionalmente haber
			realizado una consulta de filtrado.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Si el conjunto de datos
					soporta esta funcionalidad,
					cada uno de los registros 
					mostrados tendrá su nombre
					u otra propiedad de 
					identificación mostrada en 
					color azul, indicando que 
					es interactiva y puede 
					ser seleccionada.
				\item Seleccionar la propiedad de
					identificación del registro
					objetivo dentro de la tabla.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda. 
				\item Ingresar la consulta
					``Display ID'' donde 
					ID es el valor de la propiedad
					de identificación del 
					registro objetivo.
				\item Este flujo está pensado
					para ser utilizado por 
					usuarios avanzados 
					o administradores 
					del sistema como tal.	
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 
	\subsubsection{Otorgamiento de permisos}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Otorgamiento de permisos}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Usuarios administradores del sistema
			son capaces de designar el nivel de
			permisos exacto que puede asignársele a 
			un usuario específico. Para esto se proveen 
			una serie de comandos avanzados, capaces de
			manejar con gran granularidad el nivel 
			de permisos de cada usuario del sistema. Revisar
			anexos (sección 8) para un listado de usuarios administradores
			del sistema.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			Administrador
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					comandos.
				\item Ingresar el comando
					``[REVOKE|GRANT] permission [permission-list] to [id-list]''
				\item ID list debe ser expresada como
					una lista separada por 
					comas, donde cada permiso
					se expresa como: 
					``MODULE:ACTION'' Donde 
					Module es el nombre de un 
					modulo del sistema y Action
					es la accion que desea 
					revocarse o asignarse al 
					usuario(s) objetivo.
				\item Posibles acciones son:
					Create, upnottoday, comment,
					view, history.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Actualizar registros}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Actualizar registros}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Actualizar registros del sistema es clave.
			El sistema implementa 3 flujos alternativos
			para realizar esta acción. El primero es el 
			más intuitivo, pero tiene la desventaja que 
			cada registro debe ser actualizado uno por uno
			y en concecuencia pude llegar a ser tedioso,
			lento y repetitivo con el tiempo. El segundo
			provee al usuario de una interfaz inspirada
			en las hojas de cálculo, para que el usuario
			pueda actualizar múltiples registros a la vez.
			Finalmente, el tercer método ha sido deprecado
			y ya no se promueve su uso. Este método
			permite al usuario la habilidad de actualizar
			varios registros a la vez por medio de un 
			comando, el diseño original de este método de
			uso era habilitar al usuario poder rápidamente
			ejecutar tareas repetitivas en el sistema. 
			Pero su complejidad de uso y limitadas 
			ocasiones de uso en la práctica provocaron 
			que se deprecara y será removido de futuras
			versiones del sistema. 
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber desplegado los detalles del registro
			objetivo.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el icono de 
					lápiz al par de la propiedad
					del registro que sea ser
					actualizada.
				\item Actualizar la propiedad.
				\item Opcionalmente actualizar
					otras propiedades del registro
					siguiendo los mismos pasos.
				\item Finalmente, seleccionar
					``Save'' en la parte inferior.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Avanzado}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción de 
					editar.
				\item Escoger los registros
					que desean ser editados en 
					conjunto.
				\item Seleccionar la opción 
					manual mode.
				\item Actualizar las propiedades de
					interés de los registros 
					de interés.
				\item Finalmente seleccionar
					``Submit'' En la parte 
					inferior.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Crear registros}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Crear registros}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Una parte fundamental del funcionamiento
			de cualquier sistema es poder 
			ingresar registros al sistema. El Synctruck
			Web Portal soporta varios métodos diferentes
			para ingreso de datos al sistema, que pueden
			ser utilizados según prefiera el usuario.
			Este caso de uso presenta el método más
			básico para ingreso de datos al
			sistema.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado un conjunto
			de datos apropiado
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda.
				\item Ingresar el comando ``CREATE''
				\item Llenar los datos necesarios
					en el formulario mostrado
				\item Seleccionar crear.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Crear múltiples registros}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Crear múltiples registros}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			El sistema soporta la creación paralela
			de múltiples registros al sistema, en 
			vez de obligar al usuario a crear uno por uno
			con un formulario para coda ocasión, este 
			puede crear varios registros al mismo tiempo,
			siguiendo un esquema similar a la forma en 
			que se crearían múltiples registros en 
			una hoja de cálculo.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado un conjunto
			de datos apropiado.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción
					``Workspace'' 
				\item En la barra de navegación, 
					seleccionar la opción 
					``Create Many''
				\item Ingresar la cantidad de
					registros nuevos que 
					se deseen crear.
				\item Seleccionar la opción
					``Manual mode''
				\item Llenar los campos de los nuevos
					registros según se requiera,
					siguiendo un formato similar
					al que se usaría en una 
					hoja de cálculo.
				\item Seleccionar la opción ``Submit''
					en la parte inferior.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Importar datos}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Importar datos}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Una forma de ingresar datos al sistema, 
			aparte de la forma manual expuesta con 
			anterioridad es importándolos de 
			una hoja de cálculo de Google.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de
					Synctruck en la parte
					superior izquierda.
				\item En la barra de navegación,
					seleccionar la opción 
					``Import''. 
				\item Observar las hojas de cálculo
					registradas en el sistema
				\item Si la hoja de cálculo que 
					se desea importar ya se
					encuentra registrada en 
					el sistema, seleccionarla.
					De lo contrario, registrarla.
				\item Ingresar el link de la hoja
					de cálculo que se desea cargar
					al sistema para ser registrada
				\item Seleccionar la hoja de cálculo
					objetivo.
				\item Seleccionar el modo de importe
					``Merge'',``Replace'',
					``Soft''
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Recibir respuestas directamente de un formulario de Google}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Recibir respuestas directamente
		de un formulario de Google}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Para recibir respuestas directamente de
			un formulario de Google basta con 
			indicar que formulario se desea registrar
			en el sistema y a que modulo hace referencia.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber definido que formulario se desea
			registrar al sistema, a que modulo 
			hace referencia y un nombre para el conjunto
			de datos asociado.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el conjunto
					de datos que se definió
					para guardar las respuestas
					del formulario.
				\item Navegar, revisar, filtrar
					y evaluar las distintas
					respuestas del formulario
					desde el sistema.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Revisar histórico de actividades en el sistema}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Revisar histórico de 
		actividades en el sistema}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			El sistema lleva automáticamente un registro
			histórico de todas las actividades que
			realizan los usuarios, a modo de prevenir
			el desorden y poder en cualquier momento
			traquear información sospechoza hasta su
			origen.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar la barra de 
					búsqueda.
				\item Ingresar el comando
					``History''
				\item Revisar el historial de 
					usuario.
			\end{enumerate}
		}
		\casoheaderb{Flujo Alternativo}{
			\begin{enumerate}
				\item Seleccionar el logo de Synctruck
					en la esquina superior
					izquierda. 
				\item Seleccionar la opción de 
					historial.  
				\item Navegar por el historial.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Por cada conductor, subir archivos útiles de acuerdo a su condición}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Por cada conductor, subir
		archivos útiles de acuerdo a su condición}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Synctruck Web Portal implementa un sistema de 
			guardado de archivos, similar a Google Drive
			u otros sistemas de almacenamiento en la
			nube. Este sistema está configurado para
			uso exclusivo con registros del tipo
			Drivers. Sin embargo, puede ser fácilmente
			extendido para ofrecer funcionalidad similar
			pára otros módulos.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado el
			módulo Driver.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Desplegar la información
					detallada de algún 
					Driver de interés.
				\item Seleccionar la opción
					``Files''
				\item Seleccionar la opción
					``Upload'' y subir
					el archivo de interés.
					Si el archivo de interés 
					es la imágen de perfil del
					Driver, seleccionar la
					imágen de perfil actual para
					poder cambiarla.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 

	\subsubsection{Utilizar los archivos subidos al sistema}
	\begin{tabular}{  | m{3cm} | m{12cm} | }
		\hline
		\casoheadera{Nombre}{Utilizar los archivos subidos
		al sistema}
		\casoheadera{Autor}{\nombre}
		\casoheadera{Fecha}{\nottoday}
		\casoheaderb{Descripción}{
			Una vez se han subido archivos al sistema
			y registrados bajo algún Driver, estos
			pueden ser fácilmente consultados y
			descargados en cualquier momento.
		}
		\casoheaderb{Actores}{
			\allroles
		}
		\casoheaderb{Precondiciones}{
			Haber seleccionado el Módulo Driver.
		}
		\casoheaderb{Flujo Normal}{
			\begin{enumerate}
				\item Desplegar la información
					detallada del Driver.
				\item Seleccionar la opción ``Files''
				\item Observar en la tabla de
					archivos subidos y registrados
					para ese driver.
				\item Seleccionar el archivo de
					interés y automáticamente
					comenzará la descarga de
					dicho archivo.
			\end{enumerate}
		}
	\end{tabular} 
	%% --------------------_________-------------------- %%
